[第四輪英超笑料冠軍］愛華頓 對 利物浦 1

屌

連機會都唔撚俾
點證明？
早安對馬體派膠出局都仲有機會繼續打
結果今場波再派膠
仲俾機會佢真係對model好唔公平

睇到水貨凳佢心痛
上場聯賽盃走上走落跑足60分鐘
今場跑足90分鐘，又協防，到尾都仲有heart
望住其他撚屌波又唔追，面對面又hea交

以前睇vvd 成日會lead住後防 好肉緊咁屌taa

slow

D撚屌搶完1001又唔開

你唔好偷換概念
佢係後備龍你用緊咩標準黎比？
失七球唔代表全部龍門責任
你咁樣劃等號，你一係on9一係你唔識波

等撚左3分鐘都冇po

除左車？車都有問題啦
分分鐘拖肥真係好似李城果年咁
咁岩d傳統強隊隊隊都出緊事就執個冠

下半場失色 上半場幾生猛

廢中半場就換基達係咪頂唔順

頂唔順就不如順手蝕價40m放走啦

仲model 不如kxxxxxxxxx

哭緊喪

而家佢甩漏 冇人夠膽屌佢

model係土耳奇都keep住膠

反早安拎埋老母果位人兄唔撚開post

佢自己都hea埋一份
今季d失誤多到

下個topic:Merseyside is Blue

等比一哥派一打蛋

可能條友仲指住早安張相屌緊

對上一次 廢中教琴隊波咁頹勢 最後係點

果陣廢中場場苦笑，無曬辦法。

Liverpool is blue

+1
估唔到佢到尾都衝番黎守...
今季又改左啲獨食
真心希望今季爭到神射

屌認真有d頭痛
但真係訓唔撚到

辭職囖
下場thiago出埋無戰術變化 可以call定謝4

最大問題個個都上左後備席啦 又要貼gif
車仲有件斯耶殊未出

下場用

7:2都係一場波姐

高普講完have no doubt of liverpool’s hunger to retain the title之後即刻餓撚死咗

好on9
成日吹奏舊人有咩為

你未見過利式崩盤

唔咁執著仲多波入

車d中堅都係炸彈黎

重新上路啦

老老實實 第一球一定係早安
但之後六球係咪佢 我就有啲保留
如果將所有責任推比其中一個人 無錯 成件事會簡單左 但你可能永遠搵唔到隊波衰咩
如果要我捉戰犯 今場個個都係 係collective errors

少左死扭爛扭，望多左隊友分波，仲keep到射術
百屌成材

同市果隊將獎盃留在利市

人地輕鬆到好似fifa式L1三角就單刀咁

好彩買咗2佰AV 贏

起碼順眼好多
上季唔俾佢 或自己射失都好似人地欠佢咁
頭先南野有球彈俾佢彈得好差都冇黑面

Model都平反到係咪on9

加上下場對一哥

咪鳩啦
佢喺土耳其派勁多膠
佢話肯打後備 唔代表球會肯俾
淨係講心理質素佢已經差過早安啦

教多仔都係嬴一季到之後走一半樣 再之後頹勢走了

老實 我地人腳真係無問題 係心態 應該易執過其他幾隊

呢場戰術同中場問題大過早安啦

球員本身自己都有問題 心態上應該好輕敵 但廢中都應該有好有問題 其實前幾場都好多一腳俾人打穿再唔轉踢法 今年真係降班區見

ZOUMA開始成才, 不過拍邊個就....

ab, hendo, mane又唔係傷半季
好事黎

講左好耐成隊都有問題
仲有三球折射
輸單刀輸空龍呢d又關龍門事咩

我去到上年七月前做左廿年利啦
而家連本身個勢都未有邊有嘢比你崩

樂觀d睇輸一場大既等班球王反醒下
好過輸幾場一粒等佢地可以瀨運氣唔好

上年輸完屈後勝率唔超過5成

仲有戰術

比高普開解左

廢中夢迴2014年多蒙特

幾時到你平反

佢好明顯係on9

癡線

之前咪又係有頹既時候 之後都解決到啦

唔係場上既球員永遠會被神化曾經前面三叉死火呢度有ching話懷念巴神 btk

唔知係真控失定慣咗
有冇人發覺明奴接波好似預咗要同人搶返咁
以前有對抗性哥陣還好
而家控失就真係搶唔返
另外 有冇人發覺Keita好似小學雞踢波咁
成日周圍跑 唔知jm9
影得佢又細粒

其實有d 文員有價就放啦...
張伯 馬迪普 成日養傷.....

2舊屎

唯有寄望ab 2-3星期好番

如果輸一場佢地怕反省真係唔緊要
最怕佢地仲未識驚
廢中又唔正視highline

第一球係佢 同埋啲傳波係好鳩
但另外果六球有邊球係真係守到？
今場個後防咁加三個折射
你擺巔峰保方紐亞卡斯落黎都死

好似-6贏到般尼茅夫

但下場打拖肥呀

右路要大執
你見左路永遠冇事
中路斷曬
taa gomez keita 三個隱形炸彈
順風順水睇唔出
一俾人chur住就嚟了

佢唔夠班就緊，但有料邊個會嚟做後備吖
佢冇ab嘅出擊力根本唔啱打highline

呢場本身冇軒冇ab冇文尼都濕滯
痛定思痛啦
一場真係唔使overreact

要盡快解決K8 F9問題
Taa 就真係靠hendo
至於highline 我唔覺會改

其實有A B都唔應該打 唔通場場都靠佢上身咩

冇hendo 打右cover taa出哂事

土耳其防守水平唔一樣好難比
model起碼23線聯賽都掙到正選
早安呢條垃圾4線聯賽都落唔到班

我唔係想吹奏model
只係覺得廢中連機會都唔俾就踢走人真係好唔公平

戰術唔可能一成不變
人地一定會研究再想方法破解
就算哥帥都面對緊呢個問題

痴撚線 唔知條友做乜鳩
記撚住佢個名今晚屌鳩你

輸4-1可能未必會反醒
輸7球冇得唔正視啦掛

睇得出隊波唔少人仲沉醉係19季尾 心態係時候要返嚟啦 俾啲鬥心

收皮啦，冇得救既波會宿手既龍門係冇資格有正選

基達 張伯 真係快手放左佢
肯俾錢買中堅又好 留番啲錢又好

卡膠踢，班後衞已經驚到唔識踢波。
早安有派膠，但點同歐聯決賽個陰影比

條友不嬲唔公平架啦 你見寧願留奧子 放沙短就知啦 on99

執你條毛唔通賣taa呀？

巴神 BTK

不如話NGOG

f9 我仲有耐性等
k8 真係不了 有價好賣

Model自從決賽柒到咁之後再柒
無可能再踢到啦

咪玩啦
打li條high line隨左ederson同neuer有邊個有能力
換ab 分分鐘一早紅牌出場

早安好似仲爆得勁過米勞列

依家連key ball 分波都做唔到 唔知咩事.....

強隊打法highline 走唔甩啦
係睇點樣執過條highline
條中場冇其他球隊咁好再打咁前 對面有隻勁d 既中場多多都唔夠輸

今季個high line實在太high
龍門出迎都救唔到幾多
其實我地係已經有一定主攻能力
冇必要仲下下咁博
而且再咁打太消耗中後場體能

其實輸到5:1廢中啲調動係咪已經想放棄軒都唔出

2012–2013 Betis
2013–2019 West Ham United
2019–Liverpool

???

就算唔關龍事都關後防事啦，俾人任舞任射。

M22話哂都正選級門將

呢場咪柒左一球

早安傳球同出擊能力真係麻麻 唔夠準又唔夠力水
高普將條後防set到咁撚高真係玩尻佢

呢場出乜龍都預受罪前題
model賽後我諗佢即兜紙退休

應該傷

可能未傷好 落後咁多都唔想佢出
放棄佢又唔似嘅...

佢輸兩球個時都仲係無反應 唔調整 依下好野

有無人知廢中賽後講咩

Overact你老母臭閪咩
依場失波係撚關文尼ab事

Ab->晚安 都係輸一球
文尼->jota 都係似樣係少少唔夾

依家屌緊嘅係 輸兩球三球情況下 班撚屌波都唔追下唔撚肉緊場比賽呀

你話輸3粒我都算鳩數 輸7粒呀

我驚佢自殺咋
呢度一定屌到佢落地獄

taa唔掂得咁係右中場同右中堅既姐
最簡單就係等軒傷好
事實平時軒真係右邊執唔小屎
另外就係右中堅真係要買囉

應該放棄左場波
又驚再整傷佢

要變返奪冠前嘅利區特色哭喪po

錯就要認 高普要企定
一哥奪冠 同市光榮
Merseyside is blue
降班衛冕冠軍

High得嚟仲要vvd gomez都keep住冇態
又冇軒cover taa，成條後防得robbo正常

今場真係唔太關佢爆唔爆事

上次highline 都比laca 甩過2次
冇運ge 話已經又2球

你睇呢幾場啲失波失誤
有幾多係佢包?
一係milner專門包佢位
俾佢專心推上
之前做過幾好

所以我覺得後防問題大於龍門
踢到冇晒信心

咁靚仔
唔撲波都可以渣波

真呀 班球王 唔撚care 廢中又唔理咁 好似無野爭啦la ma 咪搞到咁

人哋國家級門將嚟

米仔係衰2邊波同高波
佢守正面同單刀未必差過早安

打左咁多年英超個對抗性仲係好屎不過陣入面無咩人可以打到佢個位
K8就算啦，出軒仔/牙泰/南野都仲好過佢

點有態都無用
同對翼鬥跑 當高美斯快到包皮咁咩

宜明會都甩左一次啦 如果唔係佢控得柒

你冷靜啲
洗個面
訓翻覺好嘅先啦

米仔仲有12m

下下三角形都可以單刀/直去
你搵林源三守都仆街啦

如果卡樂B唔係德國人，佢一早食咗屎啦！

係廢中先用佢，佢一黎果陣已經有人話佢撲波姿勢有問題，又石屎腳。

高美斯又真係全隊最快
但d位置感真係柒，不嬲靠回追

佢應該會繼續f3中堅
跟住軒翻嚟當冇事發生過

米仔試過拍vvd + matip 未

係丫、我地今季失既波幾乎球球都係防反咁
就算係車仔個場都有好多球咁樣比人打

有必要糾正
唔係人地只要擺個高速球員係左邊就搞得掂

Jelly開波有球解圍大腳去番中間都鳩架喇
不過之後發生嘅事蓋過左呢球 同埋進攻上幫到下手

等睇愛華頓拎冠,下年可以巡遊,到時睇住利市係藍色既,而利記無巡遊過

條中場下下直線都湯得穿

taa打右中場畀糟糕美斯踢閘試吓啦
唔記得咗無哂中堅

岩岩搭vvd個年好勁，之後又傷又剩開始唔穩今年直頭有炸彈feel

一人拎一年

個問題係 你搵隻幾快正常都唔會追到 隨非對面西瓜黎
本身件事set唔到就on9

變返正常咪好囉，利狗太有自信都唔係好事

唔使呢幾場
呢幾季都係咁
係靠軒包㗎咋

今日一出場已經完全用唔到波，三腳以上都猜唔到

老實講有一直睇利記既波都知咩問題啦 俾人大炒係遲早既事 只不過係今日出現左

中堅人選
其實b 版雲迪克 r william 有冇得諗

想解決右路問題只要買右版vvd就夠

OFFSIDE TRAP一唔得就預追唔番除非進攻果個自己柒

升小小vvd

Set到條line咁撚高
搵保特都未必追到

返到最基本 打highline嘅原意就係用高位嚟換取阿叔對面嘅進攻傳球空間 所以中場嘅cover好重要 但開季到而家 成條中場線好似慢一拍咁 基本上對面擺隻跑狗就搞掂

上午red , 下午blue

無用嫁 兩年前唔記得對邊隊
裝highline又係輸到仆街
死球好似搵條友傳多腳先開就破咗

中場線真係on9

所以咪話好心咪玩
你跑得快唔set 塞住中路 拖又好禁區邊鏟又好等人回防咪算

記錄留名

米仔唔肯踢後備先走, 所以講咩都假

成隊係咪要學老虎撚咁 進入反省期

屌你老母5點 頭開始痛但訓唔著

高美欺打右閘都好鳩，成日失位，又唔識斬波，下下鳩斬。

冇軒執second ball
射完又係維拉執到再射；下下斷波都係人地搶到

印象唔係呢場，之前都開始係咁比人劏穿條防線
但冇呢場維拉呢場咁誇張，把握力極高

買kante type既球員放右路囉

其實a13明知自己用波差重成日短傳jm9

係咪廢中落咗order

冇軒咪milner囉
俾keita點守
兩個都攻強於守
放埋一齊

今場大敗下都好Ge...我又唔係太sad

問心...折射3球、1球龍門膠真係冇野好講
F9 d波下下彈到九丈遠.....

今場咪當笑話Lo, 最緊要班波唔好再自大mode

心態大過一切

反省區

唉屌射波算 頂唔順

其實highline如果全隊健康又有態係冇問題
最大問題係明知gomez vvd 冇態，軒傷冇得打右cover taa，冇ab出迎都照繼續玩highline

上場對阿妓已經出咗問題啦

你就好 我冇得射

本身都binno墮後高美斯上去攔一攔 拖得就拖
但今年唔知是咪廢中睇完拜個套覺得咁玩work結果照用

唔好咁勞氣啦

咁就係廢中問題

A13長傳100%fail
講完啦

又無乜野12分都拎左9分
希望佢地知道自己有幾柒反省就得

要拖慢返個節奏，hold返實possession，今季完全做唔到
加埋中場冇軒米反搶，所以下下好易比人打穿
同成隊個態都柒下柒下咁

西咸大隻佬射死我地果球?

咁反正都唔會再買人㗎啦

佢要咁打就咪放雞達啦

上年好多場用佔中三子
所以防守好好多

全隊健康都有問題 對阿個場咪出曬事要靠ab

最緊要改善問題
以上季尾個態同熱身賽 我都估唔到佢執到九分

係！ m22 係英超4-5隊都有正選做啦

中下遊都一定做到啦

拜琴晚對柏林聯4-3

諗唔到而家個態對zaha adama會點

最強既都係佔中三子
仲唔同老母續約

小心比人圍，呢度好多正義達人

隨左軒有邊個有能力踢box to box
米叔老 thiago有D機 老母ox基達鐘全部防守災難

我諗買泰亞高都想有第2套form
不過佢今日責任都好大，諗住對av冇野，高估咗班大帝狀態同心態，亦都低估咗對面攻力

賽後訪問有暗指基達
話中場喺致命位置失控球
又保護唔到後防

有冇得唔俾佢地踢國際賽
還掂成班垃圾咁 留返係anfield反省下啦

轉3中堅拉闊條防線逗深啲有無得諗
Bino拉後同gomez左右中堅，vvd正中堅又可以放長波
咁樣wb嘅樂同啫喱有人補位就好啲，唔使下下都兩個中場落黎補

所以結論LI套都on99
拜本身歐聯都比人反擊反到差D收皮 仲學

答我啦 唔出早安可以點
點解失波全部關龍門事

LI套咪達sir用緊 點都work
反正變利到一樣長傳急攻

加歷查屌尻一對中堅

3個中場都保護唔到後防
巴克利都輕鬆爆過我地中場線

請問你有幾多中堅

算啦 唔好燥

先唔講model，早安呢條垃圾派咁多次膠，重要派親都輸波，都重可以有人撐

依場真心disgraceful

覺得唔可以怪曬早安就正義

其實我覺得隊波有d走火入魔
愈踢愈複雜 冇乜簡單波

放古積出黎foul人都好過雞達 攻又唔太重要 守又唔係點見人

無可能保護到
基達本身買翻黎就為左攻 如果你要佢守咁廢中on9 完全唔關球員事
另一個老母一樣 為左finish
人腳咁不如343算啦屌

連埋邊爐得4個中堅 場場出3個

第一球衰早安
後面真係全部中後場責任

btw 下場一定繼續早安+膠美斯

以高普既唔換人既原則

攻佢好重要 負責破壞己隊進攻

打highline 中場點樣反搶斷反擊真係好緊要
今場3個都做唔到 連平時做得最好既老母都做唔到

無派第一球膠一定可以大炒對面

你答問題未 咁可以點
點解今場失7球你全部入哂龍門數

出古積=防守FOUL停人,進攻就聖母峰戰術

最慘依家Keita攻都唔掂呢
Lomo又係明明出佢係要佢d反搶，今日完全冇
Bino作為防中今日又一推就過，second波唔見人，面對面交失

根本3個都柒

下場呢兩個出都冇辦法 邊爐今場咁都好難推落中堅
係會唔會仲出基達

鬼叫你robbo 大力交後

ox k8兩個玻璃今季過左要揀一個放
試個新好過啦

睇返數據 進攻出事位係f9 passing得60%

Kayta同明奴斷太多波啦

k8 out la
ox 至少uk passport

人都冇得買
最多咪放埋青年軍上去
kelleher

想當初入Give me the fucking ball都好過a13,雖然失球都多，但起碼唔會自爆

今日呢3個守又守唔到 foul都foul唔到人
我寧願有條友拉跌對面 可能有一兩球唔洗輸

今日明奴除左廢仲有hea

你係咪思覺失調已經到自言自語地步

咁唔通出williams同kelleher咩，依家傷哂，人就係得咁
多
人腳 傷患 狀態呢d變唔到
就唯有變戰術，佢太掉以輕心

明奴都好撚誇張 有幾球明顯尻傳
明奴要更上一層就要練好啲傳波

不過以古積速度埋唔埋到身FOUL停人地就係另一個問題

班撚樣肯撚定日日玩fifa玩到出曬事 依家邊撚過玩就軍法啦

joe hart 同 A13咪差吾多

又一個冇競爭嘅位置
點柒佢都有份踢八十分鐘

無限ff永遠係美好

前中場今日個個都斷啦

明奴踢到覺得佢工作就係做逼搶咁

明奴明顯冇態啦幾下控都離哂身

明奴係狀態同穩定性問題

佢都老啦 唔需要更上一層

兩個William
打聯賽盃
冇vvd之後
都可以俾對面和波

Joe hart唔會自爆？你係咪停留緊係2011-2012

今季好穩定地廢

就睇上半場
根本jota一個打曬

真心癡線
有幾球係直接傳比對面
連打1 2 既意圖都睇唔出

志在清啫，無人期待佢餵到波貨，搞清楚

唔要求佢上前攻 攻既野交比老母算
雞達今場除左球射波中人彈番比沙拿都冇咩搶眼既地方

搵多兩個人入禁區頂接短傳好過啦屌

都好多場冇見過佢有好表現

呢兩件換埋就出青年軍㗎啦

佢嘅鬥心好緊要 要射番多啲波 唔好做咁多助攻型前鋒
呢個位冇人換嘅話係靠文尼沙拿輪流爆

唔係失第一球
隊波點會推到咁撚前？

後面根本冇選擇...

打everton 出青年軍

痴線換佢出去仲慢慢行 睇到嬲嬲地

上場對阿狗已經係咁前啦
拿卡2球單刀果陣我地實係輸緊啦

其實一哥咪一樣做好防守然後搵機會攻
係有D時間會老鼠拉龜,
但機會把握到咪又係easy win,
我地今季已經有創造力中場,
無必要再同對手打亂章

今場睇得出jota重要性
南野好努力但改變唔到個戰局

成隊除咗salah jota jelly 其他都冇態，唔止狀態，仲有心態，冇火，面對面hea交，交失咗冇即刻埋去迫
都唔知發生咗咩事

買佢番黎為左攻但佢前場進攻d決定又慢又怪 好猶豫 佢根本就係貴價水貨

今季都係咁前
比上一季推得更前

對阿個場完全full press
今場就

下場仲係呢班人寧願佢打4222，甚至終極西波4231沙拿正前

收皮啦你條垃圾係中場行行企企重哀過a13

始終個位置好唔清晰 好少配合...
但落後咁多落黎 又唔可以怪佢

廢中訪問咪講過
基達一黎佢走去教佢防守結果就出事 好似

有thiago相信會變，咁啱出唔到，而廢中又諗住對av冇乜野就繼續咁玩

老母 fabino 正常la
你冇hendo 不嬲係亂ga la

禁區控離身 比av中堅一野斬上去 利記中堅啲頭槌彈番比av中場再斬去左邊搵柏豪同watkins

係咪智撚障
應唔到要拎人個名黎講埋

文尼真係無可取替

咪玩啦清 屎味咖哩同咖哩味ge屎

無人話入曬佢數，只不過我重點想講佢，你都可以講後衛中場無作為，無衝突架wo

有撚用咩 條撚樣短傳都可以失誤

係 尤其中場三個同明奴
輸第一球之後已經覺得佢地反應慢成拍 平時冇態都冇見過咁差

避重就輕 問就唔覆
d口吻廢老咁 你咪繼續反早安囉
事實係冇得揀 除非廢中敢用到青年軍

老母今日一失冇即刻去反搶
Bino瘋狂交失，又執唔到second波
呢d唔關指揮事啦

佢ff自己係牙蘇離身都冇問題

講緊企佢隔離 踢一踢個波就傳到個隻
其他清走佢算Q數啦 不過清都會送比人即時打反擊

好撚野 搬龍門

老母已經廢到提都廢事

下季都走

連唯一作用反搶今日都冇埋

今場全隊企曬去av半場
阿果場都冇咁誇張

提下你歐聯果球就係大腳清 送過波俾下體會
今場成隊係踢得差 唔代表佢正常 佢係成隊最差果個

等疤士人士唔提啦

講真不如雪下明奴啦 祖沙文咁出似乎仲有計

得個企字有Q用咩 唔搶一腳大腳就收我地皮啦

HEA完又冇軒屌鳩佢, 所以HEA足全場

祖達咁薄都唔到波落黎

講呢場完全唔知點得到佢最差既結論
講埋其他場次不如講埋vvd派膠啦

力子

你想怪哂落早安度咪認囉
仲有今年防線推得比上年更前

力查講得好好 high line唔係問題 幾個球員一齊衝擊緊你條high line你仲想打offside trap個下先係問題

一個前鋒衝緊上黎你set trap都話合理 對面幾個衝緊上黎實d球員位置實前後不一 裝到一個越位又好易走漏後面個d

早兩季你話腐碌又好 話vvd勁又好 而家個個都識衝擊條防線 唔變下d防守戰術今季尤其d作客波實會67 其實上季主場對西咸/屈仔都見到呢d問題

老母好似冇出到場咁
所以屌唔到

屌歐聯個腳有咩好講 贏緊後場無咩人逼佢仲大腳
咪話左叫翻D人翻黎要波/大腳斬上去前場都好過宜家ON99咁

話時話jota 係就係有威脅
但又會有幾球搞笑波,踩下波車,底線傳底咁
唔識分佢好定唔好

宗師同南野仲有存在感過佢

今日黎講一定叫好啦

Jones落到場起碼肯跑肯追

工兵係咁ga la

踩波車個球起到腳入左7成

最簡單係睇到人地破到你條HIGH LINE唔止一次都好應該變下

Error to goal 撲救率低 傳波垃圾
維拉11次射中龍得4次救到
咁都可以唔係最差

佢今日連工兵嘅野都做唔到
佢賣點係第一時間反搶，慢幾拍俾人推過哂成條中場

下場希望收老母同基達
出軒賓 南野/宗師 呢兩個值得踢場正選多啲時間 不過機會好微

老母仲po相 搏屌咩

下場可唔可以保守d

好興咩你cap哂圖a13咁嘅氺平都有人撐真係神蹟

真心一句
過疤算啦
利應該無咩LI D位再比佢踢

下下單刀咁制 3球折射
救條毛咩
就算ab都應該只係救到當中1-2球

其實上場拿卡有一球單刀都見到高美斯跟本唔諗住截個波或
諗拿卡一定offside,佢係無回身動作,
佢個種裝越位法係鳩黎
但就好多人屌TAA包offside
咁講真得一個人跑,你個中堅吹到佢咁快同佢鬥跑都未必輸蝕
問題係你連人都唔跟,咁點追

出米拿 軒 法賓

對上一次瞓唔著
係聯賽杯L6炒12碼
今埸冇野講喇
傳控都未做得好

除第一球 果六球有幾多球係可以救到？果三球折射得咁靚

軒米泰

3球折射, 第2球死角, 第4球罰球裝越位失敗小禁區大大個龍任射撲條毛咩

出硬thaigo

ab無可能救到啦
但ab唔會一開波比人1:0先 起碼

可以點保守
老母呢啲又係必然正選 下下出佢都冇改善 仲要冇約係身...

出米叔點夠跑
泰賓軒咪算

我係覺得今場波全隊都好差
而你將所有責任怪落龍門又比唔出咩point

下場軒邊泰啦
Lomo同keita真係冇眼睇，打丹麥野先用啦

出唔出到？

Error to goal 喎 我想知佢做咗啲咩可以唔係今場最差？
Passing accuracy 70% 我唔計折射單刀 一個龍門咁嘅表現都唔叫最差？ 基達係垃圾 但佢都有88%passing accuracy 啦

印象ab對李城派過一次就無自爆過，但a13我印象都有4次

其實隊波根本贏咗英超之後放鬆晒心態
中場逼搶一係就唔夠徹底
一係就迫一次唔迫一次
後衛封射波/傳中封啲唔封啲
大安旨意裝越位偷懶唔回身追
上季季尾到而家一直都係咁

泰出到就一定要出 老母同基達真係唔該休息下先

第一球一定係早安派膠
但唔同意話ab唔會比人1:0

ab都派過膠
vvd都派過膠
無必要將冇落場既人諗到完美為左踩落場既人

今季一定唔反

沙拿今場係好波既,

邊今日都地獄級表現

咪偷換概念啦，我重點屌a13唔代表其他球員踢得好阿！係咪理解能力有問題？

ab唔會咁比球ON9醫院波先 肯定
咁比法就黎卡膠同ab無分別

仆街 一陣啲fd起身比人笑死都似

新球員，17/18沙拿

是能但 做得利狗都預左比人笑

咪係一球error囉
有睇就知老母明奴更加垃圾

個種hunger真係冇左

前排先笑完個疤fd

瘋狂傳失，second波冇影
但如果搭軒同泰，佢點都排先過lomo同keita
泰打中中會更有威脅，自由度大啲
軒亦要都係，要走上走落，同cover右路
所以要bino 6號位

屌疤個場同人講都無咩
輸到無癮自然繼續輸啦 5-2同8-2根本無咩分別

而家ab傷左龍門可以點出？
你7球都入哂龍門數 邊個有問題

呢條友係咪cL左s阿，7:2阿仆街，比人入7球阿，係咪重要撐阿仆街，同埋條友已經唔係第一次啦，唔屌得就掛靴算啦

疤果場輸到美斯頹左

感動嘅係利子仲有心情格劍
做得利有咩風浪未見過

係
好心做為球迷都唔好諗終於贏左冠軍就大撚晒
輸波都唔撚覺醜
上季尾或D杯仔咁樣都還可以
今季拎返份心出黎好
要屌就屌

仲有個獌老豆喺隔離房
終於可以同佢有話題

你真係好撚野
大家講緊隊波問題防線點心態點
你將呢7球都入哂龍門數

呀哥訓醒實笑鳩我頭先笑佢咁大聲

睇黎你唔止腦有事，重影響埋隻眼慘

邊補位弱一直都係問題, 一冇軒呢個做點就放大哂
比比鳥折射省中佢入之後仲慌哂

唔好同啲冇腦既人拗

屌好撚耐無試過睇完波訓唔著 臨尾個30分鐘真係睇撚到我笑

頭先好似有個ching呀哥係獌狗
仲笑佢

原來av全勝

一齊一陣睇湖人啦

咪我囉

今鋪真喺柒
希望屌得醒班英超同前歐聯冠軍

我都諗緊 7點半

奶西巴

總之今場利表現就係在座各位都係垃圾

Ok未

湖贏硬唔想睇隻RMB JAMES串柒柒既樣

我見免費有得睇先睇咋

仲真係大人打細路

本身sob應該上體育版頭版
高普救咗佢

Lbj新秀第一年 herro先岩岩出世

諗起有期文尼10號又係鳩到仆街
事實證明中場冇返咁上下class 都唔洗諗係中路造波

唔知係咪因為無球迷
今季好多隊波都唔係好肯打慢波

利子所有希望押哂喺呀泰到

嘩 在座各位都係垃圾

踢半場就miss 4,5場

今年都係唔睇我利D波算
去睇下76,比爾沙同維拉可以去到幾遠

我係廢紙 你係廢罐呀

留名睇屌泰/ 死返德國西班牙

咁你下場咪要睇76點炒利

話說今日換出去個三個都係差到冇得再差
60分鐘就換哂出去

其實一哥d波都幾好睇
中前場幾高質 後面有pickford

無得輸

唉訓唔著覺 準備落去食早餐

唔算係啦，老母都無換走

一哥8-0我利

因為只可換3個

中場三個嚟講 我覺得佢係一貫水準

占士一個斜線比左邊676神, 究竟TAA同GOMEZ會漏幾多球

我覺得後備個u23GK仲好

下場40-0

應該唔關事 之前拜作客賀芬咸都有球迷 但都照輸4蛋

廢中話係心態問題

拜仁奪冠個個走去抄
唔係我大炒人就比人大炒

屌 我懷疑高就係參考咗拜啲戰術 又係瘋狂打高位 以為可以壓制對方後半場嚟打 點知被人瘋狂打反擊 笑死

高美欺+Taa今季都唔係第一次出事，右路下下放題，唔派膠都守唔住啦

沙拿開波開到苦笑

都似...得salah jelly jota 係踢緊波

傳波都傳唔到，打條撚咩
高美斯學界級既演出
條中場線好似冇出現過咁
下下就穿到後防

所以馬迪普一直都好重要but...

thiago睇live心諗上錯賊船 點解會加盟呢隊垃圾利 留喺拜仲好

懦夫係下面屌班利狗

隱形大師

早安係第一球派膠
其他ab 都未必救到

呢樣都一定有，睇得出大半隊都冇鬥心，交失唔會即刻迫，傳波又勁hea

老虎: 你班撚樣次次搵我做戰犯

利子冇咗佢做遮醜布

睇得出佢都忍左好撚耐 一走左就嚟料

ok當真係好fit,可以失少1球輸6-2

俾人屌咗咁耐 終於輪到佢屌人

真係開親搶口Topic都無好結果
做左假利，訓之前仲恥笑緊獌，訓醒就變左比人恥笑
有無真利可以簡單講下衰咩？見到個比數真係呆撚左，對面個對仲要係上年差啲降班既AV

講真 咁早失第一球真係幾大影響下

自己睇精華,幾乎球球都copy &paste咁

係高位壓逼出事啦
上兩季好撚fit,有速度緊係冇問題
而家隊波明顯趺緊，好心就唔好咁冒險啦
Vvd 有疲態，轉身都追唔到
早安屌佢上半場咪算囉
成場波個徵結都唔係佢

Lomo第一個出post其他球員都未敢出
佢話disappointing ，下面d人話唔止disappointing ，係要apology

真係建議佢哋出少句聲
唔關事嘅懦夫都比人屌埋一份

Vvd一嚟心態，覺得佢冇咁肉緊，以前會指揮同鬧下，依家好似好唔上心咁
二嚟盃仔都要打，係有疲態

樂觀D睇大敗一場可以屌到佢地化都係好事
但通常一場學費未必夠
睇高普功力

Defeat?? this was humiliation

派膠一定係錯，早安的確能力有限，但失左一球就集體失魂，要將其餘6球失球責任卸落佢一個，太唔公平

唔通上場聯賽可以屌9 ab太早落地，拿卡撻q都救唔到咩

Vvd要抖啦
兩季聯賽踢足晒 今季連聯賽盃都要踢埋

諗起未買牙泰同jota之前利子話頭5場可能得對av有分落袋
結果頭3場贏但俾av炒7粒

Matip傷又唔買中堅，點抖

一野Goal difference變0

咁我又冇話全部責任係早安度
其實而家講咩都冇用
係睇下隊波可唔可以揾返個狀態

好在咁啱有個國際賽期俾牙泰同交屁隔離

感覺廢中都唔係好知發生咩事
btw 佢話ab好大機會傷出6 weeks 即係鏝個場要出早安

只係睇精華又覺得龍門唔係好大問題，係除左第一球係早安派膠之外，有三球係省中人改變方向，輸呢啲波咁無得好講；輸裝越位失敗果球，呢場之前都經常出現，都預左會遲早出事；另外兩球就一球單刀一球AV射得靚，就算AB都未必會救到

仲要打一哥冇文泰真係40:0

但都係冇ab
有返軒同泰希望唔好再highline到咁，控球在腳慢慢猜
唔係嘅話J朗d長傳放去左邊俾676呢招真係食到我地右路應

輸7:2? 做乜鳩？

其實我地highline輸咁多球真係因為keita firmino 老母係咁失控球權
如果可以好似打阿唔會輸咁多

乜事

太多原因啦
Higline要求好多，今場全部錯哂
中前場一失控球要第一時間反搶，今場都冇

今場個個都好似跑唔郁咁
高普賽後講得啱 所有可以出錯既野一次過出現係今場波度

個態上季尾一直趺，係有問題架啦
輸獲甘既，高普同班大帝係時侯反省下

最大獲係輸緊時無人穩住陣腳，如果中場有軒/泰提下場應該唔會輸得咁甘，後面VVD就要拍住AB先夠穩陣，今場中後場無人指揮壓場就衰左啦

雖然無睇場波 一開就7:2
但係硬係有種其實遲早會發生既感覺

愈踢愈hea 愈踢愈大帝 對弱隊就心散 係會久唔久衰舖勁既 舊年屈仔3:0 都係咁

無睇 想問咩事

武肺復賽之後就一直跌watt
熱身賽都睇到有幾大問題

比vvd 休息
場場都90分鐘

嚟緊2星期有3場國際賽，我諗佢都要踢足
真係寄望泰仔出得幫手轉型

ab重要外，黑帝文尼都好重要

咁阿車果兩場係踢得幾好既
我覺得反而係心態唔好
弱隊覺得自己鳩踢都贏 比人禁住屌

黨報評分

Keita 5分4分都比多

其實佢之後歐聯都係要一星期踢兩場 宜家盃仔都要踢但無歐聯
佢仲有調節唔到 驚歐聯爆到仆街

鏝，拜仁，獌，利

下隊係邊隊

訓醒，全team 人中曬武肺？

都係利，下場俾一哥炒

哇咩事😂😂
傻閪猁仲柒過曼狗😂😂😂

成日話VVD冇得休息
中間肺炎停賽個排休咗幾耐
根本復賽之後都未踢過好波
成班大帝以為自己好撚勁
斷撚咗唔追比人輕鬆反擊

結論係因為神軒太好
平時做晒所有dirty work
縱到班仆街行行企企

成班抖m 尼 鐘意比神軒屌

九月chur太盡 十月一鬆懈就出事

平時軒踢偏右可以幫GOMEZ同TAA執屎
依家出KEITA 同打少個冇分別
攻冇用 防守冇影

有少少覺得輸夠7-2係好事
班大帝輸2-1係唔會醒

祖安一早話同MODLE根本一撚樣
AB要休6個星期 有排失

收埋垃圾KEITA先喇
寧願睇JONES/南野

有冇一個龍癲得過早安？
基本上出親都送禮

難得SALAH生性 今季頭幾場咁撚勁

7-2

其實牙水真係有17-18味

今年一哥真係變一哥

唔會嘅 早啲輸早啲知有咩問題

早就應該輸
只係之前成日比利負碌贏到
拎咗冠軍就個個冇晒態
不過沙拿今季翻返嚟真係幾驚喜

個問題復賽前輸屈福特3-0已經有喇
不過高普買泰亞高係想利轉型嘅
依家買個堆進攻球員睇落都係打小組

又唔可以話負碌
之前每人跑多一步
依家個個懶過閪

我明白而家英國疫情再趨嚴峻
球迷入場收入回復期再受打擊延後
非常時期用一啲非常方法營運間公司同出糧，係情有可原
但切記唔好習以為常，最終淪入魔道
基本上我係睇晒每一場利物浦嘅比賽
任何一個正選球員嘅用波習慣同能力高低深淺優點缺點
恕我囂張講句，我了然於胸
邊一場波出古惑，我睇廿分鐘就有定案

兩季差唔多 攞左200分
鬥志無咁旺是正常

呢樣真 之前明明TAA有幾場冇乜態又多錯漏 結果都照比傳媒棒到上天

假利

起身見到個分

心諗 做嘜鳩

早安太廢

基達100%水貨

唔洗再拗

假利 發生咩事個比數

屌
咩事 一起身見到咁
臨瞓仲笑緊班獌狗fd 即刻要縮番入老母西

唔關事
除咗糟蹋同埃及狗全部都係垃圾

以為未訓醒
點知睇真啲

其實唔知係咪我對足球戰術理解太廢
但我完全唔明high line到中場係咩料
人地係中場後面 係唔會offside。。。
對面起跑先 你轉身點追得切
人地控得正常少少已經夠。。。

笑完獌太夜就訓咗
起身之後見到72.... 比人笑埋一份

成班係咪中哂COVID-19啊

咁撚樣都賣肥沙 抵你高普食屎

不過利防守比前2季差左好多

果年利上半季 講緊失波數有機會挑戰
車個紀錄

今年4場 有3場失波

我都係

唔係啦
中咗應該會勁啲

原來想覆可樂狗屌鳩佢，跟住諗一諗：

兩年前VVD同高美欺跑得快嘛
當年Willian單刀都俾佢兩個夾死 所以咪一路打high line打到而家

以為我地大勝

後備龍係咁
我唔係話佢踢得好好定點 但後備龍臨急受命我唔會對佢太harsh

琴日d賽果真心癲癲地

明明咁樣合理d

咁琴晚係假波定點
但假波都無理由輸咁多球
仲要幾球折射.....

尋晚笑完獌就訓咗，一望到賽果仲以為未瞓醒

我想講係 high line都唔係企中場掛。。。

你唔好理隻可樂狗好唔好

睇真啲笑撚左出聲
心諗咁撚廢

見到第一頁講失7球

開個apps望下

咩話 7：2

以我為我理解
打high press
三條線個距離一定近
但所以你講得岩
只要前逼得唔夠快
比人地有時間撚個波
就已經好易收皮
同埋high line唔係問題
但下下都老憑企定裝offside

屌你老母
一起身睇比數以為對眼有問題，呆撚左
掛住食雪糕唔買人呀嗱，成班大帝醒下喇好心
啱喇，呢場波貼堂，俾成隊波反醒下
上季歐聯輸俾馬體會唔夠深刻，咁嘅心態今季前4都冇

做左假利，發生咩事
條防線除左早安之外都算full team

今場中前場完全冇反搶，放大埋後面問題

Daddy第一季
失15球
要破我諗仲難過破不敗

撲唔到同直接送俾對面唔同喎

唔好話咩祖安後備龍
你次次出場都派膠
真係屌你咩

睇精華差d 8:2

唔明點解聯賽杯都出vvd

輸7球算少 廢到唔識講

送對面就無場場既
可能我有啲感情啦 成日半夜爬起身睇盃賽 成條後防垃圾到淨係打一個早安
有種佢唔係真係太廢既感覺

真，巴克利有2球都哂咗

佢咪岩打廢隊囉
隊友廢俾人禁屌佢就集中
輸左都唔緊要果種
勁隊要集中佢就成日送俾對面

唔明還唔明
根本聯賽盃出埋佢都解釋唔到點解佢踢得廢

一周雙賽成日架啦唔係理由尼

屌你老母仲要紅雨

冇人用咪要出埋VVD囉
今季咁多強隊 冇理由直接放棄一個杯

屌你老母 望出去窗出面乜都望唔到白濛濛同我講得紅雨？

睇到仲諗住訓多陣先醒

依家咪放棄左英超

考驗信諗的時候來了，今日著利記衫出街先叫有信諗

好想問下台長 其實呢排落咁多雨 雨量算唔算above average

信念

算 九月係above average

意思係有必要場場出vvd 咩

要返工 不了

無呀 咁無中堅又想以老帶新係咁
Matip 又長傷

左閘米拿 +3件幼幼？+ a13
想輸456?

好大乳

屌你老母死痢狗又話汰阿go？？？？？？

清如果返工有衣著要求都有excuse, 但如果著咩衫都ok 就係你信念唔夠啦，不過唔緊要啦，反正多數新利都係勝利球迷，做d 比佢哋認清事實早啲轉會係好事

清講得好

捧左廿幾年
已經化左 百毒不侵

琴晚到底出左咩人搞成咁

有 豬福 送禮
驚西咩

Agger舊利撚唔會嬲...只係好笑

覺得今場輸得好架wo... 比班大帝撚屌認清番自己個心態
但有兩星期國際賽比佢地buffer 下

我係廢中真唔會大屌...只係要求隊波集中d 抗壓高d...

問心對波去到呢個高度囂張好正常，比人炒番7個一皮反省下其實真係好事

同一套戰術係英超唔可以用得好耐
比人破撚晒都仲繼續用
係咪咁睇少英超

笠水

唔知講乜嘢好

啱啱睇完精華
其實佢係真係廢 後備龍又點
我唔信卡巴尼路 甸軒 加沙寧加果d會派膠到咁

我覺得推high line呢招硬傷
Leeds個陣其實都差唔多456
係對家都係紙皮後防先入得翻咁多
人地個個都睇穿你右閘位係雪糕筒 個個都行得過

點解AB成日傷

成班好似撞左邪咁+對面點射都有

早安好似每場都要派膠

連輸兩場汰阿go

睇早安手法就知下幾場就算隻西腳唔出事都會到牛油手出黎

真愛是任何形狀 對付百孔千瘡

睇reddit 見到有個point其實有道理

你知你出back up keeper 佢係唔夠好
你唔可以照出highline defebse 唔去保護佢架

今場輸戰術多
high line谷太前係咁俾人打身後
出ab最多輸小一兩球

不過如果唔失第一球可能未必谷咁前啩

阿記之前無失過波
垃圾痢入到人地兩粒已經好勁

而家隊隊開龍門球都開到勁短
前鋒要逼波就全隊一齊推左上去

壓住人黎打果陣就一向都推到上中場線既...

月頭無得射波
好彩落大雨前已經番到

場均一球你估流架
不過心態好

第一球輸得太早
要攻就要兩閘推上去 一推上去條後防就只可以打highline
不過尋晚係癲到連binlo 都推到上去禁區頂 加上後防中場發瘟咪搞成咁

仲塞緊

已經遲咗

根據資料顯示，利物浦對上一次失 7球已經係 1963年 4月嘅事，足足有 57年歷史，當時利物浦以 7:2不敵熱刺。

相信唔少利迷應該係第一次見到球隊失 7球。

有無60年利迷

在那天輸7:2

Hi

仲諗住輸都有獌做遮醜布
邊估到飲7喜

發生咩事

兩大垃圾

聯賽盃班垃圾青年軍對維拉都係豬5粒

又有人炒車唔怪得塞成咁

訓醒
總結黎講
首席戰犯：廢中
根本開季到而家打左咁多次high line都柒左唔少次 打阿個陣已經係撚咁比人單刀
係人地廢先入唔到 但個問題已經好撚明顯
今場完全冇改善調整過 明顯領隊問題

次席：明奴 基達 老母 邊爐 高美斯 taa
明奴一如既往唔知打緊乜春 波又比唔到 成撚人比人斷 開始個陣仲要有球半單刀 入左就打和冇可能會咁

基達唔洗講 垃圾

老母今日連反搶都冇埋懶撚過閪 邊奴都完全做唔到保護防線 由於都唔expect基達會搶贏人 所以呢兩件都好有責任 有睇就知中場完全比人打爆 唔知以為打緊11疤條中場 佢地完全搶唔贏人亦都無限放大high line個問題

taa同高美斯都係災難級 啲攻勢基本上全部係右路黎 其實vvd都可以寫埋落去 3年懶撚過閪贏係老鳳咁 位又失撚哂 人地輕鬆每幾分鐘就有下打穿條防線

正常：jota
個撚個話佢好勁 其實呢場都係普通料 純粹係基他真係太廢先顯得佢唔錯 佢地哂左唔少機會 比在平時屌撚死左 踩波車個卜唔知做乜 平過戰犯有排都未到佢

好撚柒勁：水貨 jelly
完全專業水平 由頭搏到尾冇休息過 冇野可以挑剔 最重要係冇因為比人炒就好似其他幾件咁收哂皮 仲好積極搶波 兩個由頭carry到尾 奈何隊友完全冇諗過要贏

嬲撚到打錯哂

屌你老母天文台
如果係夜晚/假日已經黑左雨

沒有神軒，利什麼都不是

講戰犯今場vvd都係啦

條中場咁撚柒廢打high line真係自殺 反擊兩三下就比人劏穿就同後防單對單

有時失誤都有分好多隻 球員誤會呀 唔夠快 個D 但Adrian失個D仲7撚過kepa

輸畀維拉7-2笑咗
咩事吖利物浦

弱點係右閘加糕美斯

董建華

乜撚野舊利唔會嬲
收皮啦，咁都要認屎認屁
我夠睇左十鳩幾年
邊撚度有輸過7:2呀
去到呢個高度輸咁多都唔俾嬲？

關鍵係上半場輸得太多，下半場先焗攻
早安真係唔識講，佢第一球派膠開壞左個頭，但其實之後果幾球都唔係佢犯錯做成
有兩球省到人冇得好講
Vvd 同Gomez 好差，尤其係gomez
仲有一開頭f9浪費幾個黃金機會
結果人地越踢越有，我地就越踢越亂

如果ab 黎緊唔出得，真係要轉下套form
始終依家套form對門將要求太高
上年早安要踢正選果排，後防Fit 咪冇呢個問題
但係依家後防漏水，再加埋早安，多多都唔夠輸

打左四場條後防個個都派過膠

七條心 撐紅軍

莫道你在笑柒人 人亦能笑柒你

前中後啲精神面貌都好鈍
決定好慢
係得robbo同水貨正常
sub入黎既都係一樣

17-18客場輸5-0俾曼城其實都好難睇，不過今場再肉酸啲

點假波都假唔到3球折射啦

已經冇感覺
前排俾人抽水都嬲
今朝真係抽飽佢
我都想抽埋一份

輸得好丫 打撚醒返班on9仔 下場對愛記唔好輸得咁衰

最柒係破埋衛冕冠軍比人大炒記錄
難得拎英超就搞埋d咁既野

其實vvd都好差 有球巴克利推甩腳 佢要靠食黃先刪到唔知係咪太攰

得罪講句廢奴一早要收啦
垃圾級別

N年前半場輸史篤5粒有冇記錯6:1完

D失誤係可以避免
講真你集中d 望多兩眼都唔會交呢d波啦

君子告別賽

武肺後成個球壇都出現好多估唔到既賽果

今日起身返工嘅心情真係頹過狗

迷明都無說話好講
初初有兩球殺入禁區以為佢醒番
點知都係越打越柒

講尷尬點都超越唔到個場

miss matip ab

點解仲可以有柒頭入黎爆閘

果場期望值點同e場

Thiago上錯賊船

串過馬撚

算係咁 史篤城讓比謝四入返球

單佢機咪算利申已block

鏝2-5
獌1-6
利2-7

我唔洗做啵柒頭 你返工返到有精神病睇下醫生啦 咁可憐呀

隻中堅收步唔追

呢下先最尷尬

希望高普自斷一臂，直接落order唔好傳波比佢

嗰場都好肉酸，屌佢老味班友咁送別謝拉特

Ab會傷4-6星期

英超本土轉會仲有10日， 快d買件後備龍，早安次次出都有失波

作客拖肥442泊大巴算啦 唔好搞咁多野
箭頭出jota salah, 有波就Dom上去比佢兩個自己搞

抵你打一世工

其實vvd個心態真係搞唔掂
成日一副我實追得返既樣
下下都俾人中出
都唔知怪佢定怪廢中好

我都幾肯定一定唔會有新GK

咪搵遮醜布
猁個種柒，同其他兩隊冇得比

同意 輸波總有失誤或者犯錯存在，入波果個係你身邊走過都可以係問題要被屌。

其實3球彈彈波，一球派膠，傷正選Keeper，Mane，係咪差到鬧到咁。反而第一場比全世界睇到要搏命就係強攻兩隻閘位

加盟前已經有球評講過VVD贏波既時候會唔集中 睇來係真

唔會 高普自己講
舊年岀adrian 11次都贏 今次輸唔係佢責任
係成隊波點樣handle第一個失波

雖然第一個失波係adrian責任

vvd呢個心態我都好憎，太過有自信同自大，自從比人吹到世一中堅，就開始跌同懶左

咁講真你下下送一球俾對面先
唔係次次咁好彩追得返
成個game plan搞亂哂

仲要好高章

個場係廢波
但人地擺明放曬水 仲要見係你謝拉特尾場

邊有 我利明顯最柒啦 對手又最弱 波又失最多

大家要明白，球會冇咗門票收入
咁球會老闆冇錢
就叫d教練放下水咁
跟著就買自己隊波輸黎維持收入
好似係

所以大輸一場都好，比班球員反省下

好彩做左假利

我都覺

啲紅字好撚煩
就好似啲廢老鬧交 以為大聲就會有人理

我又想睇下你條柒頭唔原諒我地之後我地係唔係會少條毛

本身嗰人冇乜精神 睇到佢個回覆即刻笑返醒

維拉3戰全勝+最高得失球。

垃圾利條穿隆防線，歐戰對阿特蘭大會唔會俾人數10+。。

邊撚個嚟
好似block鬼咗

如果係ab未必失第一球
咁隊波可能冇需要谷咁前導致後面失咁多球
不過都係假設
最近AB好似都有小小利化

算啦
由佢地啦
我地真係太柒

利申: 已Block晒

利物浦今日在維拉公園狂失七球， 上一次在頂級聯賽單場失七球要追朔到 1963 年。 神奇的是，同一年度曼聯單場也被熱刺灌進六球， 在客場以 6:2 大敗。
當年度的聯賽冠軍是 Everton。

block咪算，佢又唔係我地既in-group
同埋點解一定要跟人地果套，規矩係邊個訂，點解果個人有權訂規矩
學魯迅咁講：從來如此，便是對嗎

上面講得啱
真係有少少似對馬體果場個feel,佢派完膠後兵敗如山倒
不過今場仲有咁多時間去追
後防真係最大問題
就算ab今場出到，我諗都係會輸

以fsg 既性格一定唔會駛大錢搵個後備龍
要怪就怪ab點解咁易傷

心態問題
你打英超應該每一場都高度集中

big 6 全部踢廢波
今年愛華頓冠軍了 同市光榮

有邊隊後備龍會駛大錢
只可怪ab成日傷

建議你買本Kant 嘅 Deontological ethics去睇下先

買Gay達仲諗住黑鳩撞得一兩下, 點知咁撚廢, 一迫就甩

輸一場就買人
搵多d時間練下波好過啦

後防企位 龍門企位全部要練

邊位清仲咁有自信著波衫出街

落咁大雨仲著波衫

第三球 vvd做乜尻
見人地拉緊弓都唔撚想理咁

除左第一球派膠
其他果幾球邊關佢事
維拉都有球差唔多咁派膠啦 我地把握唔到
人地把握力高幾班
Vvd 越踢越hea就真
同埋中場無人逗後 兩閘又上 其實點防

Vvd d心態真係好差
唔係輸打贏要
但睇佢d表情都知佢自信過龍

老母仲po ig
屌你輸到咁撚7仲有心情

過疤塞

vvd真係以為自己係球皇，越黎越懶

訓左無睇 想知咩事

一個明奴一個老母場場都唔合做咩
明奴開季膠到依家
老母即頭感覺有心hea到完季

如果捉戰犯 一定係廢中 同VVD

今日正選除左jota, 沙拿，啫喱，其他都係戰犯

老母replaceable
明奴條仆街再咁落去真係影響深遠

Vvd 感覺好輕敵，揀波踢
對弱隊會特別9
對強隊又會正常番

其實覺唔覺 vvd果種自大幾恐怖
佢比人過左 就過左 從來唔會去手多去拉 技術性犯規
比人入左 都好似表現到唔關自己事
連未到禁區 拉人都唔會拉一下

之前吹奏無人單對單過到佢
依家維園阿伯都過到

講起幾好笑 明奴琴日有兩野係禁區心口控波

一球就控到差唔多彈出底線
一球就控到出禁區
First touch都無埋 明奴走下坡走得快到

點解我地個龍門咁易傷

布包皮d射門可能仲好過明奴

Vvd升咗級做屌雲了
同老虎同lv 日後表現好返再考慮叫返佢VVD

係咪比TAA撞傷架

單計射手觸角既話一定係

水貨下季走了
見住呢班友佢都心淡

下場收起明奴，前面出文尼，jota, 沙拿好過啦

Fatfat 開盤好似有10倍
尾盤落到去6倍？

開始覺得fb堆利記page同精壇一樣好鐘意搵野黎兜
又話大敗唔洗驚，下場會好
上次大敗俾維拉，利記拎雙冠
不如正正經經面對下對波既缺點啦

利po最新都市傳說

Model > Adrian

Model果種柒係超越唔到

咁似獌狗會講果d野嘅
開季1-3精工 就話95-96球季都係1-3開局
最後英超

仲以為呢d自我安慰係我獌狗先有

MODEL同祖安咪一撚樣
係MODEL歐決柒到全世界都知啫

好多利迷都係咁，自我安慰

返工真係好悶

唔咁樣安慰自己我比到自己解釋點解要返工都要睇呢場閪波

撩下女同事

尋晚食左藥早左訓 半夜睇LiveScore 7:2呆撚左
有冇人簡單講下利做乜鳩

人都走左 都仲有得講

唔兜話抵輸又比人話平常心無火
真係好痴線

維拉做晒功課
兼十一件有九件發波瘟
條後防性感到無眼睇

祖沙文
秦邊軒
後面都係果5個

套戰術打撚左2年以上
阿婆都睇撚穿你
再唔轉戰術等降班

馬迪普幾時好返

覺得全勤係得抖 問題大d

對Leeds同阿唔洗輸執到啦

走左＝勁

其實真係應該補多件中堅做後備

英超本土轉會仲有10日，係時候又要吊fsg唔買中堅

仲邊盧？
Are you serious?

陸續有黎啦
零變化既戰術

古積上位機會黎啦

近兩場佢地好似頭dup dup咁，
聯賽盃12m入完都冇精神咁

啲失波都係差唔多
進攻球員直接打中堅
右邊空位cup 番中間射
黃金體驗

Skipper可唔可以skip少幾場
隊波最需要佢 就咪鬼走場啦

同市光榮

補乜鳩
比你買到華拉提都一撚樣
中堅次次都比人直接 1 on 1

邊爐覆蓋面太細 完全幫唔到閘 出米拿都好過佢

同埋邊爐第一季 高普都話佢適合雙防中多啲

好彩睇完呢場國際賽
唔洗再睇西波住
可以比我冷靜下先

國際賽後場波仲西wo

英格蘭有召紅太陽
可能又skip多幾場

但唔出邊爐 就會係軒打防中位

下場隨時輸十球

成日有人話
model決賽未膠之前幾穩
同
屌摩未傷之前踢得幾好
仲有
keita friendly踢得好

諗住講講下就當真
呃左d冇留意開既人

下場高普考牌戰

星期六晚踢西波都冇咁嬲
衣家坐係office又眼訓又乜都唔想做

屌你老味
由元朗出觀塘用撚左2個幾鐘

下場比一哥炒8:2

班球員仲未update ig

咁要睇下thiago可唔可以做到6號位

轉睇sheff utd算

真 開始眼訓

班中後場踼得太斯文
要米叔教下佢地
未去到禁區就可以foul對手

遲到扣錢啦

落大雨就預左架啦

真
milner成日中線就掃人

班契弟就成日一路縮到禁區頂任人舞

老母update左啦

blame whole team

水浸搭住黨鐵先

過來人

老虎心諗拿話左唔關佢事架啦

老虎是無辜的

太斯文，打英超要斷對方氣勢同攻勢，有時要用超技術，冇辦法
米叔唔該屌醒下d細

回購老虎

回家吧世一中堅

一冇佢對比, vvd甚麼都不是

舊年D好運一次過還哂，都係失3分，抵到爛！

【L6：唔好怪任何人！】

路夫蘭回應利物浦輸波，指球場上有十一人作賽，不應針對個別球員

之後仲有排還

返黎team talk啦

認真 輸一球兩球都可能係個別球員 輸咁撚多球一定係成隊都有問題

而且有冇發覺vvd做親隊長果場表現都特別差

因為冇咗紅太陽

一隊波有個好隊長真係差好撚遠

冇軒冇party

希望神軒不要老

琴晚邊爐 災難級

唔好呀
求下你啦

無撞車都咁塞
真係CLS

好彩瞓咗

紅太陽成日傷
米叔又老
Vvd又做唔到
可以搵邊個提下場
我覺得水貨可用
佢係埃及國家隊是咪隊長？

老實講句 TAA 琴晚真係好差 條右路比人瘋狂穿插

下場準備比DCL狂射

宗師

TAA開季差到而家啦

牙虎

基達明明每一場都有好好既射門機會，唔明點解佢d波成日比人閘到同省中人

曼城好叻做呢樣

戰術問題
唔係第一日既事

瞓得3個幾鐘
瞓醒又俾個friend串

佢根本唔識防守黎緊隊隊都會打右路 信唔信

今次佢無講錯 因為成隊都廢

天妒英才

假利

廢囉 一拎到波就射
Cup一下再射入咗喇

其實會唔會係因為邊爐 有時打下dm有時打下cb搞到佢啲位置感亂晒

利琴晚真心輸得好徹底 HIGHLINE 壓迫不成
成個陣壓上左前 一斷攬 成個陣型回唔切 又想裝越位 一比維拉交叉長傳就穿曬 單刀 LOOP

原罪都係fsg, 唔買中堅

琴晚d空位多到以為踢緊學界

巴克利小禁區炒嗰球 邊爐由得佢有禁區頂慢慢咁走入去

最主要係無咗軒喺右路幫佢執屎
個問題就放大哂

老實講對佢幾失望吓
冇晒前兩季渴望捧歐聯英超嗰個心態
越踢越hea 防守不進則退
弊在後偏嘅williams又冇可能俾到壓力佢改善
睇下高普可以點調教班大帝

事實係買咗都救唔到琴日 買咗都係Bench
唔會正選 跟住gomez繼續分邊分出界 短傳傳比對手

唔單止係佢
琴晚除咗Jelly Salah Jota
其餘嘅都差

所以咪話 俾人大炒得多數都係成隊都柒 可能都會有個別球員嘅問題出現
係人都知Taa 1on1 廢 但戰術上保護唔到佢嘅弱點 咪俾人爆到七彩

利記都係岩做underdog多d
叫佢lead住人踢呢 就黎料架喇
歐聯英超都係underdog咁贏返黎

要cup架
前面太多人，你照射咪又彈反出黎
Cup完，都係會俾人block，咪交囉
踢過前鋒嘅一定知我講咩

轉打343 352
塞番啲空位

4231 解唔解決到中場遮線嘅問題

所以基達就係水貨一件
有冇迷基出黎駁兩句

基達衰在啲波上腳 又妹下妹下 落決定又慢...

好可惜，我睇佢踢德甲嗰時好勁
一個打哂成條中路
唉，希望可否極泰來

有冇ching一起身就收到獌狗frd嘅恥笑 好似自己冇比人炒咁

比左咁多機會都係踢得咁差

真水貨

無朋友慘啲 定 俾朋友恥笑慘啲

琴晚中場兩個hang機王
老母 基達點踢

大家同病相連
不過佢地張紅牌係有d問題

433都得嫁 睇戰術嘅姐
打到802咁咪唔得囉

突然覺得怪錯左neco

Neco仔冇問題，咁後生大把世界

起馬佢失位仲肯回防
Taa懶懶閒咁

208先啱

高普自己都唔少問題
靠個光環頂住

係幾無辜不過獌係原罪

所以前人講過
少年得志 大不幸

失3分唔緊要 係輸到尷尬個下慘

隻腳射波冇撚力水 之前入個d除左車仔個球有料其他都-6到

傳定射都唔係問題，問題係佢決定得好慢

又係

Model 好似係個年既歐聯最佳門將

其實無 報復性行為一定紅架喇

重點係邊個中場去遮線
成隊得神軒同狀態好既邊爐做得好
米叔年紀大，意識好但有時真係心無力
老母成日lag機
一係試用古蹟

下場作客拖肥好大機會贏唔到 眨下眼就比其他球隊追過

屌卡回歸吧

taa Gomez Adrian全部都要保護，keita wijnaldum fabinho又保護唔到佢地
駛唔駛對維拉輸緊一球縮後黎打呀
即係廢囉
係望出返full team + 班撚樣識反省下踢緊乜撚野

唉，唔識講
條友跌低，份哂嘢

高普會唔會黎緊轉會窗唔再玩假鳩認真買個全能前峰番黎頂費明奴

睇到條撚屌有得射唔射 簡單複雜化我就眼火爆

慘了AB傷6星期聯賽歐聯收晒皮

仲記得啲人當初點樣吹奏基達迫害我軒

當年渣土進攻果陣謝隊會落中堅位
打到307咁
結果又係防守有問題
屌你廢中次次打到208
阿婆都識打

唔壓曬上去=縮後？

明奴換辛祖 即deal

古蹟又慢仲要防守靠犯規 輸罰球都輸死

反軒黨又大敗

lml 戲屎還戲屎
馬還手係事實

雖然解決方法係馬訓低唔還手就到lml受番就得

沙基利唔好走，
下場正選啦

明奴踢多季賣50m 課多100m買包皮

講真
基達唔需要最後贖罪
都係垃圾

懷念米佬

要買個無限氣後生黑鳩中場絞肉機
跑足90mins 瘋狂補位
咁廢中套戰術先會成立

唔洗比機會 見撚哂底 一個中場冇大局觀冇護球 決定差已經可以走得

Goodbye and Thank you明奴

下季包皮/辛祖 + upxxxxx 先唔反FSG

華西賣人 買干度比亞試下啦

基達幾好波啊，
帶波過到人又交到下直線，
係防守差啲姐

今季中場要進攻埋 佔中三子都handle唔到

預計下年可以清走佢ox同老母
得返泰仔邊爐軒
但軒泰都老
又要重組中場

古蹟轉型打前峰好過
有身型，頭搥，傳波
射術又唔差

你講個d琴晚都冇 防守唔係唔得 係好廢

屌都唔知邊個諗出黎
出全攻陣但又打唔入
唔識變繼續打
次撚次失波都係一鳩樣
社區盾開始

拿坡里個施連斯基有冇基買到 但份約去到24年

買佢返嚟係要佢做八號位
依家變咗雞化版十號
要十號我要25古唔好？

果個就係神軒 最強之人已在陣中

廢中就係咁固執
多仔最後嗰季唔係未見過

神軒可否不會老
所以有神軒既波win rate 高
得佢識補位

有無利子玩ut有用明奴 好唔好用

兩閘明明出波勁
但就永遠冇個前鋒頂波勁
尋晚斬比jota 頂
真心笑咗
咪玩鳩人啦

而家出佢不如出鐘斯架仔好過啦
真係要雪一雪冷靜下

平時文尼間唔中頂入

唔老但傷

起身見到咁既比數發生緊咩事

期待緊利記24號比布包皮射爆

有時真係想問高普買個plan b前鋒真係咁違背佢嘅足球哲學咩

lml 呢條大仆街黎
終有一日還舖大嘅

垃圾

有冇ching仲未接受到

做做下野諗起就兩行眼淚流出黎

力子先係最怪個一個

唔洗搵架仔係中間爭頂已經好好

唔係 場波都幾搞笑失7球是笑話

成日一落後
就用沙拿/mina打中間
但都仲係玩兩閘出波

真心唔想放走沙短
雖然佢回防有甩漏
但我諗佢會係要追落後果時 後備身份出黎最積極搶攻果個...

呢個當年波衫都笠埋都唔買

屌，邊撚個練波撞傷ab
間諜黎架？

2017/18嗰年 UEFA Best Goalkeeper 係鍠Navas
唔好又神化舊人啦明明 model 係土都派唔少膠
同埋踢利入決賽嗰半季咪又係俾我哋笑係風水龍

似係TAA,所以開頭傳TAA都有傷

I agger with u bro

屌佢老母 以為高普開始學拜咁兩邊翼同閘會做配合地波傳中玩滲透 點知原來我一廂情願 由頭到尾淨係識鳩斬

長傳係右閘空位
跑到禁區就cup 番中間射
8成有波入

我覺得TAA無乜野啊
上年聯賽/歐聯表現都不過不失
你要佢防守就送唔到咁多助攻架啦
當然佢今年啲出波係越黎越柒

Molamola

希望到時布包皮入到3球以上

taa唔怪得跑唔郁咁

就算玻璃人唔傷咪最多失少第一球姐
一撚樣

好撚on9
輸7-2仲出罐頭文
佢間pr公司執撚左佢啦

沙短出親黎都好有Heart
進攻模式又多左變化
可惜同廢中唔夾

我知，我講緊之後幾場都冇ab 大撚獲

其餘果6球，alisson 應該神救到1球嘅，起碼輸得冇咁柒

真喎
你要佢守既咪唔上囉
戰術需要佢都唔想

唔明佢同早安咁摟屌做乜
明知球迷嬲爆
都出po 引戰
知唔知個醜字點寫呀

我係球會pr 一定 ban鳩晒佢地啲acc 先
玩少陣 Twitter ig 死？

如果有作客球迷
呢個級數嘅敗仗
係直情要回水比返波飛錢球迷
班屌撚明唔明

只可以講正選龍同後備龍實力差太遠

最大機會咪柏豪球單刀
都無其他好講

唯一幸運係有場對錫菲，比布包皮瘋狂中出，都可以接受

不如佢着返13號啦

其實連人地蘇b 用呢招ko 我地好多次

Martial, Rashford 數唔到入咗幾多球

同埋人地係好明顯唔攻jelly果邊 專攻TAA
因為jelly防守勁啲 同埋vvd係左中堅

冇沙短d 直接 準確傳中 唔會贏到巴塞

廢中話沙短想講佢防守黑洞 唔岩戰術 prove it

你有冇機會證明比人睇佢唔得先 佢踢到攻中 你夠薑咪擺佢基達個位睇下有冇比較囉 你連機會都唔比人

力子會撻頭
頂完個波唔知飛咗去邊

事實又好難怪taa
又唔係佢攻左上去唔落返黎
係戰術要靠佢上去斬

Thiago 都可做中場指揮官，兩個都冇就食得屎

杜sir 嗰時都係咁
上半場叫卡奴爾踢地波
落後換麥斯入嚟
就叫返唐寧斬高波

仲有前年, VVD 指定 沙B 斬角球, 落點放落 origi 個頭絕殺

沙短真心慘
又無紀律問題 進攻又有HEART 係防守差D 都要比人雪到硬
千五萬既佢真心已經交到貨有餘...

thiago 下場出到未

如果以做球會legend做目標
會希望佢進步多啲改善返防守問題
佢俾人推大位起腳幾乎係100%

至少有人中後場hold到節奏

尋日真係斷得快
反擊又截唔到
輸撚死

淨係2球獌都抵j

真

重點係繼續前場同中場斷開
前邊好難有好表現
沙拿係勁姐 都唔係咁玩鳩佢

問題係近排佢上左去都貢獻有限呢
就算唔講防守
連攻勢都係多數係左邊發動

軒 thiago fab
3大中場 缺一不可

咪就係因為短囉
沙B: Daddy, 俾次機會啦

唔恥辱地大敗 班球員唔會認真踢

鳩美斯有得想回後
但驚咗早安
局住去
傳失咗

有ali 唔會咁傳

半夜起身 睇到4:1 以為自己眼花

即刻回購啦

打右轉身cup大位起腳抽真係100%命中率

我自己睇 根本就係中前場壓迫出問題 咁鳩容易比人放到波

係Carrol斬波比唐寧頂囉

利式進攻

人地巴塞新核，肯返來先算

明買明賣速度唔夠冇計
但足球係整體
冇人補防同塞位好大問題

同埋有時佢地係唔係對ab太有信心
中堅成日縮都唔拍波， 特別gomez
任人起腳

今場仲要Keita 冇幫佢波
由佢自己一個死

米拿入咗嚟
先有人閘 cut in

中場得佢識硬淨啲

3個中場都慢過豬
塞唔到

10號位一向都唔係場場有貨
換下張伯倫同沙基利應該好啲，
咩事佢兩個後備都無？

好有龜頭嘅 feel

一路退
打 ice hockey 咩屌你

ox就算啦
出佢又係肯定屌

同埋傷左

都真 希望高普可以考慮下三中堅 釋放曬兩閘

假利定點

假利confirmed
Ox傷2個月 沙短屌左廢中屎忽 次次出都交到貨都比人賣

出個新仔中堅打第三個中堅？

其實一向三中場都有兩隻拉後補位先谷到閘上
咁今場D 中場咩事就有眼睇
我傾向覺得係one off
出返d正選就無事

沙短傾轉會嘛

得三個真中堅 兩隻玻璃

仲有絕地反cup 巴塞

沙短真心自己想走咩

正選傷患太多 咁好易瀬嘢 仲話要爭冠

沙短被廢中逼害

國際賽前被大炒 之後國際賽後返黎通常西波 仲要打比

今鋪真係買定拖肥都得

如果沙短肯打後備
留下佢都好
,還掂d人咁易傷
今年又易有武肺停賽

多一侵略者人輪換好過

除非賣完佢入包皮/sancho

仲3中堅隊波已經冇中堅用

佢肯高普都唔會出佢

佢肯打後備啊 係廢中覺得佢篤眼篤鼻姐
死都要賣

Sorry 最近少睇新聞，
咁無得揀啦
除非用明奴or 南野打攻中

無辦法架喎傷既野
上年mc無laporte aguero一排，失左幾多分
今年佢地都係無aguero先入得少

dcl同james各入三料
李柒裂神入6粒

都岩 呢套system都行左咁耐 係今場比人放大左弱點

安76自己上場入多3粒

沙短自己都成日傷呢

2&b 禾仔都每人3粒喇

琴晚場波出Milly之後先叫有返少少leadership

咁唯有爭前6分分鐘都無

睇返第一球其實robbo都傳得唔好

Vvd 上半場 foul 咗一球
之後冇了

學到鏝嗰啲戰術犯規就好了

理性係咁諗囉
但輸到7粒真係好on9

失分俾下游咪算好 仲要失一球又係失 七球都係零分 仲要有國際週俾你重整下 呢班球員唔大敗下以為自己好柒勁

其他英超隊有防守教練
FSG 咁孤寒，隨時高普兼任

matip對一哥出唔出到？
gomez真係要雪下
vvd一冇態 gomez都廢埋

防守書

不要再說了
想死

Sorry, 隊長退休後少留意左好多，
拎歐聯英超都唔係特別興奮，
有無人係咁？

維拉排緊第二btw

唔過關

撻頭
但唔知點解撻入左

我地有手球教練

I hate Monday
I hate Monday more as I found LFC lost the fucking game

阿奴同高美斯個心態好唔集中

佢係踢得差，但下半場收起左成隊波連半場都過唔到，上半場左路都打穿av幾次，係入唔到

Jelly玩鳩早安
比個急勁中腰波

比地波嘅話
早安會多啲時間望清楚四周
唔洗望實個波

琴日防守差到無得救，換多個人入黎鳩攻，打死罷就仲好啦。

大腳清就算

不過佢大腳都係一樣會踢比人

望唔清就踢遠啲啦

輸咁多都算
最驚輸完都唔肯改
一成不變俾人下下針住highline嚟打
尤其係右路一冇神軒落場
taa 同williams 防守上基本冇咩分別

後生仔係咁
尋日開波前打咗飛機
有點力不從心

正面d諗
輸7球好過輸1球 至少無得賴
大大巴打醒高普 根本成個體系出左問題
賽後成班圍埋一齊睇返呢7球點失 都咪話唔過癮

其實佢大腳清上去都得啦
佢冇ab咁好腳下功夫呢啲應該有staff提佢架嘛

佢地分明帶埋部ps4去打fifa21

大腳清 Jelly 自己清咪算囉
洗乜搵早安駁腳再清

睇果時 你眼望我眼

其實2一1果時仲諗住場波有得救

點知咁快就3-1

之後成場波就好似傻左
不設防咁谷上去

Ox夠成日傷

條撚樣表現仲反覆過沙基利 如果佢唔係英人點會有得留

邊撚個再學精壇班智障講3球折射冇運果啲我屌曬你地全家
依家輸緊4:2？
3球冇運會輸到7球？

唔覺廢中會打返low block

最多中場逼緊啲
兩閘企後啲

難得今年沙拿咁好態 但前面要同佢配合既明奴廢到咁

Leeds 防守都係麻麻，但瘋狂進攻都攻到鏝氣咳。

琴晚兩頭唔到岸，成個中後場戇鳩鳩咁。

不過講真 失3球折射球真係邊個都無心機踢埋佢啦

咁本身係諗住猜
robbo交柒左
咁早安少左時間處理
就清左去算啦， 比d變通

同獌bailly果球又係咁
龍門交比佢，人地開始迫
佢又求鳩其交比matic

今年唔反沙拿，轉反明奴

其實要買個多產嘅真9

高普賽後都話
三球折射
冇可能係巧合
一定係自己球員 block 得唔好

尋晚做真利睇到尾 法賓奴做唔到屏障個作用 想反搶人地但因為人地拉邊 所以佢做唔到第一時間拍落去 但佢又靠左係一邊半天吊 基達上完去跑唔番落黎補右閘位 人地長傳轉邊a66已經比人一打二 尋晚主要係幾個問題 基達打433係做唔到三中場個效果 個死症係跑得慢 起碼張伯倫同Jones甩左都跑得番落黎塞住d位 佢甩完全速追都係比人放甩 佢同法賓奴兩個唔可以一齊出 a66太容易比人cut大位同太主動反搶 但隔離冇中場保護 一甩就成條路比人爆 中堅高美斯唔想講了

佢第一季初到埗都有呢個問題

"We shouldn't lose with the numbers we did and now it's key to stick together and don't let this happen again."

Virgil van Dijk offered an honest assessment of our performance.

尋晚都有球助攻啦
而且踢法上佢要墮後，又要前線逼搶，
算係咁啦

齊腳果陣想睇jota打中間好過

職業球員
唔係街場呀叔
點可以咁
周薪平均都一百萬
你話冇心情踢

我指邊奴覆蓋唔夠

上年輸俾屈狗唔係偶然嚟
今場只不過將弱點再放大啲
其實唔係要佢放棄佢成套戰術
只係想佢有後備球員同戰術去有第二手準備
下下輸啲差唔多嘅嘢睇到好冇癮

事實就係利呢班波武肺之後就係咁既心態囉

佢好似一撞就跌，
又鐘意上腳，
打邊算啦

法真奴真係垃圾黎

同埋法明奴尋晚d控球太差 first touch彈到唔知去邊 分唔番個波出嚟

*賓

琴日踢到咁下死樣都無人嗌下咁

推咁快

邊奴真係慢
基達，南野打cmf防守時都係得個跑字冇補位意識
係米叔80幾分鐘先多d幫taa協防

神軒真係幫taa執好多屎

仲有佢地有好多個
咁樣俾人侮辱
都唔踢返積極d
點對得著LFC個招牌呀

大家怕中雷，助攻下。

點解你覺得係心態問題 真心尋晚算係好用心踢 4：1之前隊波係仲想追 係防守出左事

正所謂知恥近乎勇
但我睇唔到有幾多個
有咁嘅心態

我搶1000就夠

好似唔見BOT典

話說ddg上季都成日傳比對面
全英超error leading to goal第一
而家龍門已經唔止要識撲波

Bino打中堅啦 高美斯唔得